點解無人講過佢嘅

我女朋友好正